突發！！！718 今晚沙田新城市開始多人，有Live

岩岩有互鬧
By立場妹妹

部份商鋪已閂門

沙田友加油！！今晚可以宣傳下721

721721721721

有牙叔嘈

推

又搞事

搞事阿叔

你好撚靚仔啊個個識你

沙田友記得禁錮果晚係小柏林指揮

但完全唔知嘈咩

係咁你咩料呀，你邊個呀

屌你立場妹驚無電停Live 報導都唔帶尿袋/多部電話

幫手Search下其他台

都好多人喎

南亞仔？

乜係用手機嫁??一直以為FB D LIVE係大大部D攝影機拍...如果係咁任何人都可以開個乜乜新聞做FB然後做得記者?

牙叔應該香港人

立場一向窮成日斷線所以大家就係話捐錢比佢買設備

同埋記者D黃色反光衣易唔易有?扮記者咪可以影得好近D警點執法囉?

實要攞牌果D 架
你個台如果無人睇，淨係交年費都交死

咁尋日個毒撚媒體呢??都係用手機??呀又係有把女聲..

手機

幫手搵有有無其他台Live

今日未見有Live

把聲係好掂

獨媒真係好毒，好少人提

成日冇電過熱

如果係咁係現場應該大把猛男有尿袋爭住幫妹妹叉電

1小時前Updated BY 立場

妹妹
黎～叔叔有好多 USB 尿袋

新城市儲物櫃隔離有免費尿袋借

其實買多部機得啦
3幾千有部好穩定啦，要4G 姐

所以你班毒撚都係死左條心

我直接入APPLE STORE 買部iPhone送比立場
立場妹妹會唔會覺得我好Chill？

超靚喎～！
香港人Ｄ勞作幾有心思

食屎啦你

計和平真係世界第一

幾時會有紙紮公仔呢

搵人借尿袋俾佢啦

咁練家俊呢

等你今晚帶隻黎

h&m對出，頭先有條友被扔嘢，跟住發癲
有冇人咩事

果個連記者證都假架WO
佢應該Cosplayer

又係個"韓國記者"

無左Live

咁早慶祝七月十四

果度百鳩幾二百萬都有喎

圍沙田果日已經係新曆七月十四

唔知佢地就算無機都買多部電話啦

奠sir幾時坐監

可去立場fb 問下

屌 燈油火蠟平呀？
啲記者人工平極都要萬幾啦下話
200萬重要攞去打689
一堂都唔知用幾多
你估多呀
食米唔知米貴

Like唔等於支持佢地，可以追擊負皮

個聲明佢地驚到咁

引清兵入關

名留千史

大家日日提下眾志
PM又好留言又好
佢肯告我一定課

拉隊係佢 Office 門口「Lam」叉燒

我都想佢地快啲upgrade下

不過都要時間去訂返批新器材 仲要學點樣用

前線班記者最近基本日日都chur盡

我地活動前佢已經stand by 散曬之後仲會係現場拍好多野(警察收隊 街坊自發清潔等等)

下次見到立場妹妹我直接入Apple Store買部iPhone送比佢

前線感覺佢哋好似日日勁ot咁

不如咁啦，我地直接買設備送比佢
因為課金佢要留錢打官司
但送設備佢地就焗住要用

支持

佢可能唔知要同689打官司

咁要揀下貨

要同689打官司

你真心定假膠 攝影來講2百萬好細數 仲未減律師費

首先你要有記者證先
同埋有D媒體公司真係比較細型,無咁多資金

你地熟唔熟悉做live直播需要用嘅器材先？ 我就乜都唔知

真真正正run一間網媒
200萬3個月都唔知用唔用到

佢地好似本身都係用iphone直播

有無連登仔識？
好似話仲有D 發射器
集齊資料可以出去開Po

其實已經upgrade左啲新器材

黃婆婆又喺度

其他po有巴打貼過
好撚貴

其實請唔請義工Parttime
我收車馬費都得
比個證同背心我就得
幫下大家手

其實有諗過全民記者嘅諗法
而家個個都live
無限拍片供俾立場咪變左幾百個位置都睇到

妹妹

就係一部普通電話加枝淘寶十幾蚊神棍

7.21見

立場麻煩你入一入黎

呢個po有傾過下

所以希望各巴絲可以課金同訂閲立場新聞

幾貴呀，之前大家半日都500萬啦

同埋最緊要要有個唔知咩放射器，可以收網絡順好多

下晝喺金鐘見到佢真係出心出力

忙過返工
年中無休

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

一陣睇下先，有無話幾錢

好想整個立場youtube電視台 係電視播

陳伯同黃婆婆

沙田人回憶中的新城市(攝於昨天)

其實開台同步Facebook＋YouTube唔係好難？

推！！！

黎緊

最多人咩位

獨媒有Live了！！！！

獨媒Dee Dee （琴日去左柯屎比妹妹頂春）

但怕老人家會覺得冇公信力，所以想加d類似電視台形式既報道手法

成個場都係人
CS果層最多

左邊搬遷啟示???真嫁??有無高清睇唔到細字..
另外想知APPLE每日都有無自行清拆連儂???

沙田友加油！721港島見！

everyday 應該係 every day 至啱

其實主要方便＋高清先
至少初步吸引到人睇
CCTVB太多野報未必全日Live

小柏林都無

有無咁搞笑嚇到搬遷

721

#52 話一個server加一部機百幾萬

啲氣球仲係咪度

應該係喺商場俾人撕咗落嚟
由沙田廣場改咗做中國廣場

獨媒：

本身SHK約左市民5：30PM
SHK放左飛機

我地眾籌夾份買未得囉
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咁買多部iPhone加多個4G 算

有得玩跳飛機咁好？

狗公
唔見你送比立場哥哥

題目係狗官

眾籌比佢

叫左你做童星架啦
好做唔做做狗
你老母點教你架
係咪冇老豆老母先係咁
定係細細個冇家教呀
我真係戥你個仔可憐
有你d咁嘅老豆
不過都好嘅有個版比佢睇
以後千奇唔好學你呢d柒豆老豆呀

絲打咪送比哥哥囉

兄弟爬山牙

人渣

Emily 今日收早？...

有佢地都未必用 部嘢好大部
立場做到咁高流動性係因為佢地拎電話輕啲
個啲大機好大部會拎到好攰
雙卡iphone兩個4g plan應該係最好選擇？

室外斷線
如果手機個個台都唔掂
應該都無得搞
除非現場有舖頭SHARE WI-FI仲要夠快

不過iPhone無得換電
睇下有無D 機有得換電＋穩定唔爆炸

佢地流動性咁高，Wi-Fi仲唔穩定出一出門口又斷左轉4G

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

遲下有5g就very good

香港都唔知幾多年後先有

沙田友！

沙田友加油

5g真心生cancer

又唔會wor,我之前聽smartone d人講兩年內就會出

721 721

7.21 見 ！

一定一定

其實各大台都有用手機拍的片，
網媒、報紙，用電話做live係常識囉！
多數採訪得一個人，無攝記跟，你唔係期望個個記者都背住嚿龜殼做live 嘛？ 個龜殼都幾萬蚊，仲要公司多一個人手去做接收，人力器材仲貴！

你指緊Tvu?
嚿龜殼都唔輕架！
女記者要全日做live好辛苦喎！

唔係啦
沙田個日姐姐有講換左啲新嘅高科技stabilizer唔識用
同我見佢地已經用緊manfrotto
長遠可能都要4g backpack

有幾高科技，千幾蚊就有

我無野講

換左大龜背先講 買斷要成球

第三張好有動感收野嘢喂

如果兩部cam，仲要多個人在公司控制出街畫面

啲阿姐好高戰鬥力
指住黎屌

哇屌... 真係好撚野

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

重量先係重點，女記者未必頂到全日

加隻勁啲嘅wifi蛋就夠，因爲電話接收係差啲

獨媒仲播ing

好掛住新幹線下面間漫畫舖

其實咩事

啟勝過去一直都係盡責出色的管理公司
希望認真處理好呢件事，誠實交代

唔希望學政府一樣

拖 然後淡化

岩岩係咪有個大陸婆出黎屌柒個後生仔拎住英國旗

呢個女人經過🇬🇧黃婆婆身邊鬧黃婆婆
俾群眾屌住走

例如點出色？

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

又係啲支那婆？

呢個阿姐成日見到佢, 個次圍鳩鄭若驊都粗語連珠

Push

住家嘅管理公司，管得好好
遇到大難題會好快調個有經驗職員去處理

希望今次都一樣
不過今次係大大大難題

嘩屌！咁撚串！

預咗啦

葉劉個妹

沙田袖好波

柚

721見721見721見721見721見721見721見

720 -- 政府山 基督徒集結

師奶屌走恰黃婆婆既大陸閪 正 睇到好爽

新鴻基係咪諗住放棄新城市

應該係諗住唔理你2日就等你班友唔記得

獨媒好慘 咁多人係佢到留言揾立場

冇左live?

暫時無哂

立場同獨媒都在場但食緊野

Thanks

幫手share

我唔知佢新stabilizer係咩啦，未見過
我見之前連manfrotto都冇
但因為佢地開live 係得一個人好多時派得一個人出，做live嘅要揸埋單反，又風頭火勢，難啲帶太複雜嘅野，不過希望遲啲有full frame啦
同埋快啲請到人咁就可以2個人做live

其實我都覺得係 貴得黎係有質素既
可惜母公司、老闆係紅底仆街

新城市係度拖字訣食屎啦！！！

其實佢老細係政協，都無得揀。不過佢地係第二代，讀番書大，心底點諗我地都唔知

痴埋商鋪又好似over左

個婆婆舉乜鬼英國旗吖，好容易招惹人誤會，對整個運動吸引中間派人士嘅支持不利！

apple hm有冇開

舉左n世啦p牌仔
而家先嘈

冇

你一早發現這問題又唔早啲叫佢唔好舉？ 為何繼續容許佢舉旗騎劫整個運動？

屌你 岩岩放監咩

樓上有乜問題？

咪係
黃婆婆都唔識

七八點去到已落閘

近火車站條柱宣傳效果好好
好多叔伯專心睇d解釋性文字

一般連儂牆就「TVB沒有告訴你的事」受歡迎d

騎你老母就有
警察、藍絲都冇人理過佢
你咩居心

事實係咁, 1日比1日少人

人唔駛多 輪班日日接力

搞602室？

無論佢初衷是什麼，反正舉英國旗確實很容易令中間派人士誤解，對整個運動爭取不同光譜更廣泛嘅支持不利。

你個名好容易令人誤會

仲係冇live

721！721！

無論你初衷係乜 你講既野都係好on9 仲有唔係將文字加深顏色就有說服力架 p牌仔

淨係識用粗口講道理嘅人，有資格享受民主嗎?

Block 得啦

為何侮辱P牌仔？ 你以前未做過P牌仔嗎？ 咁樣侮辱P牌仔 同嗰啲老人家以「廢青」侮辱年青人有乜分別？

我地真係未做過P 牌仔

成個小社區咁
四圍有人吹水

721見

團結到大家係好事

721要人

開始有人搞事了

我話呢個post

都無電

我買新機多數都90%電以上喎

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

記協會員分為四類，參加資格如下：
正式會員：收入一半以上來自新聞工作。
附屬會員：收入少於一半來自新聞工作。
公關會員：全職公關人員。
學生會員：新聞或傳理系學生。

正式會員先可以申請記者證

唔好再理條傻鳩啦
係到刷存在感!
block>上一頁

收入一半以上來自新聞工作
唔係好難姐

個氣球無左啦？係現場搵唔到

咁如果我零收入 間野出10蚊俾我 係咪合資格 9up only